乜市民唔捐血就會令到血庫存量不足咁兒戲

呢d乜道理黎？
政府唔駛做野架？
有乜理由旨意哂市民去捐
唔夠咪去買囉on99
政府咁多錢
慈善團體叫人捐錢之餘都會問政府拎啦

咁捐法多多血都唔夠你用啦

咁政府咪可以去大陸買番轉頭

係ga
買返自己捐上去d血
但都唔係一味叫人捐血
又唔諗其他方法
今年已經緊急呼籲左幾次

你知唔知買賣血液幾恐怖，衍生既社會問題幾嚴重？

唔知

咁當然唔係政府向市民買
係政府同政府買

邊個政府會將自己人既血賣俾你？
支那？送都唔要啦

幾恐怖？
統一由紅十字會做，所有程序同依家捐血一樣，只係每次有酬勞
醫院同依家一樣唔會接受其他途徑既血液
請問有幾恐怖？

唔知，願聞其詳

港共會比錢大陸買....其實做得出

由紅十字會做都唔係幾信得過
一日未有慈善法都唔可以俾佢做

洗乜
捐一次血俾返$200都得

好似東江水咁劏水魚，正

紅十字會依家信唔過，應該由香港市民選出成立一個組織管理，廢除紅十字會

去過美國，人地捐一次血起碼有戲飛送，點解香港做唔到

高度透明，公開每日公立同私營醫院係血庫既取血量

紅十字會出錢同市民買，個價係fixed死，無得任紅十字會set
政府再按醫院向紅十字會用左幾多包血俾返錢佢
其實用左幾多包有哂record，香港唔同大陸，紅十字會都無得作大數

用人道理由叫其他國家送啲過嚟啦，又話會送出街，香港人啲血就識送俾人，唔識問人拎返？

即係變相人身俾政府收歸國有.
好快就會有國家立例規定國民定期捐血,因為可以增加國家收入. 窮既國家或者極權國家甚至會監禁一大批人瘋狂抽血用直至死亡. 繼中東用石油置富,人口多既國家好快可以用人血置富.

左膠當道掛
會話咩幫人唔講錢

可能我保守
我都唔太贊成向市民買血
係見政府乜都唔做同紅十係咁呼籲先忍無可忍有政府同政府買血既念頭
再加上紅十而家都唔會公開record
唔見得用左巴打你個方案之後佢都會公開

你依個point太格硬
唔俾錢你都可以瘋狂抽血
根本同俾錢無關
政府可以跟返現行標準，唔知70日先可以捐一次
而且你可以揀唔賣血，點瘋狂抽血？

我只係純粹用經濟學角度講
有人覺得佢唔公開，送血俾大陸人，咪唔捐
一次二百蚊以下既酬勞又唔係多
但係總會多左人為錢會捐，係佢既角度總體捐血數會多左，達到佢目的